建議儲一兩星期力再搞超巨型和理非遊行！

依家日日分散力量比人拉哂，不如停一兩星期再搞大遊行！
上次都係二百萬＋１人贏盡民意！
唔可以再分散力量了！一個都不能少！

推

推，小心狗狗新一輪輿論戰

你用乜野去確保下次有200萬人又點確認因爲每日都有節目先搞到無200萬人出街

跪求民陣搞真和理非集會

唔好再搞遊行喇

推！！！

我係不割蓆的，但係分散人數好易比警察扮成示威者搞事！
佢地依家個策略做係搵一兩個內鬼搞事再比ＣＣＴＶＢ影比藍絲睇！
依家一定要用返和理非再儲一儲氣做形象工程先！

你嘅意思係我地已經失民心唔會再有咁多人出黎！？
一定唔係！！只要集中儲力做好宣傳一定會有返二百萬人！

我既意思係 點解有「儲」呢個概念？
只要你早一個禮拜宣傳自然就會有

首先樓主先開波做文宣先

依家有一個最大問題係勇武冇一個明確目標／目的
你話玩狗但係佢地有ＯＴ３倍糧出！！
玩經濟下行政府又賴哂我地！
反而我地就越嚟越多手足比人拉哂！！
休息一兩星期都可以比我地前線／記者休息下。

當日有二百萬人都無用
今日比你搞到場二百萬人既遊行又有咩用?

太多分散好多市民會開始麻目，亦冇可能個個都出席！
一定要集中先可以比大部分市民知道個一日係超巨型一定要出！

如果係和理非集會，有乜必要儲氣1，2星期？日日搞都得啦，冇人想「永續社運」㗎，得唔得都好，一次過啦，好嗎？

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#七區集會
#直至政府跪低

其實唔係冇用，只不過未到我地想要嘅效果。
而家起馬已經＂壽中正寢＂咗。
我知好多手足唔同意依個成果，
但係唔＂壽中正寢＂其實可以好似一地兩檢咁硬上我地都冇符！
我地要再比政府知道大多數人都仲係好不滿！

倒不如…

就係因為太密太多次所以好多人出一兩次就唔出！
所以就係要儲氣儲人，將個氣氛搞到依個遊行必去咁！

唔儲啦
直接黎

支持
勇武派最擔心民意轉，當然依家無咁嘅情況，但和理非響現時每日都衝擊嘅環境可做有限
既然一早講明兄弟爬山，俾一日和理非全體出動，表態之餘，其實響輿論戰中對前線正當性都有幫助

和理非想幫手可以去機場

其實係示威者同記者休息下咋
黑警應該7x24 咁睇帶,搵證據,拉鳩其他人既
唔好以為佢哋都一樣會休息下

每次見到有好多手足送頭比人拉哂就好心痛